想做大學風紀，係咪要去校長到interview

刷下cv都好

做perfect 姐 吾洗緊張= =

佢問如果我啲fd囝犯校規捉唔捉佢地，我點答好 Orz

對五住 禾系perfect